[{"model": "vol.frasemotivacional", "pk": 1, "fields": {"frase": "Eu n\u00e3o preciso ser uma pessoa importante, mas preciso trabalhar em algo importante.", "autor": "Rodrigo Rubido Alonso", "mais_info": null, "link_mais_info": null, "utilizacao": null}}, {"model": "vol.frasemotivacional", "pk": 2, "fields": {"frase": "S\u00f3 existem dois dias no ano em que nada pode ser feito: um chama-se ontem e outro amanh\u00e3.", "autor": "Dalai Lama", "mais_info": null, "link_mais_info": null, "utilizacao": null}}, {"model": "vol.frasemotivacional", "pk": 3, "fields": {"frase": "Todo progresso acontece fora da zona de conforto.", "autor": "Michael John Bobak", "mais_info": null, "link_mais_info": null, "utilizacao": "2020-08-24"}}, {"model": "vol.frasemotivacional", "pk": 4, "fields": {"frase": "A vantagem de ter p\u00e9ssima mem\u00f3ria \u00e9 divertir-se muitas vezes com as mesmas coisas boas como se fosse a primeira vez.", "autor": "Friedrich Nietzsche", "mais_info": null, "link_mais_info": null, "utilizacao": null}}, {"model": "vol.frasemotivacional", "pk": 5, "fields": {"frase": "O que \u00e9 a melhor coisa que se pode fazer com armamento? \u00c9 uma s\u00f3: n\u00e3o usar. Porque se voc\u00ea usar, voc\u00ea mata gente.", "autor": "Paulo Nogueira-Neto", "mais_info": "Criador da hist\u00f3rica Pol\u00edtica Nacional do Meio Ambiente em plena ditadura. Para ver de onde vem a frase e conhecer um pouco mais sobre ele, vale a pena conferir a entrevista", "link_mais_info": "http://www.eco21.com.br/textos/textos.asp?ID=827", "utilizacao": null}}]